（dse)重新學physics 一問

16 17dse 考生
其實算係上左岸
但係自己phys 唔係好掂 16dse 拎4
黎緊都係讀engine 科 所以都想學好番phys
因為本身日校老師教得好撚廢(無教過past paper 每堂9up)

想問
有無d YouTube channel 好似Herman yeung 由0咁教起
大家溫phys有無咩心得
有無咩練習推薦
謝

上咗岸就未必淨係搵dse嗰啲啦
Quora大把推介可以搵下

龜哥

你想由0開始？即係中三果啲比熱容學起？

假龜黎

比錢搵cw sham補習